［求下你地入黎望一望］唔好去錯地方，就可以避免勇武手足被捕

唔係講分區好定集中好

而係每人認清返自己定係，去自己應去既地方

如果你自問速龍衝既時候、出煙既時候、防暴推既時候係會選擇向後走的話

請你唔好留低啦，行完、出席完集會，見到狗就即刻走

否則，你會令勇武錯判後盾足夠強大而做錯決定

尤其而家好多和理非都有gear，勇武以為後面有gear既人都會幫手，點知一開打就全部向後走，錯估戰力造成以下畫面

選擇留低既，除非水炮車出動，否則就請你老閪都唔好走

若果覺得係比人呃去送頭既一開始就唔應該留低，留得低就唔好向後走

唔好理乜野地點劣勢，被包圍乜乜柒柒原因

每多一人向後走，勇武就多一個機會被捕

向後走代表有份送最前線走足去被毒打、被強姦、甚至被殺害

再講手足點解被捕？因為每次大部分人都向後走

如果大部分人都「打狗救人」，其實抗爭者係幾十人打一隻狗，唔會比佢拉到

人數就係最大既武器呢句講到口都臭

齊心係搵唔到輸既理由，除非我地從一開始就冇諗過贏

10.1 賀佢老母

光復香港，時代革命。

三點燒黨旗

［主線］聽日一定要做啲有標誌性嘅

勇武 和理非入 依到有合集帶啲咩
［整合］十一執齊野

無豬咀就帶定條濕毛巾cover 口同鼻
會好啲

同埋唔好行甘前

仲有巴打目標post
十一國殤 六區開花

嚴禁背向速龍

我以颱風風眼橫過比喻，預測閱兵期間香港唔會發生衝突

1

2

留意番鏡頭後面應該有一堆防暴警察無入鏡

3

4

5

6

7

8

9

10

Telegram 預設訊息可以保護到手足性命
希望大家可以幫手推

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push

留意返6月9以黎冇一場示威係抗爭者少過狗

推

防暴警重甲打唔贏

咁點解唔一見到防線就走，要留低製造多人backup假象fake前線

如果得遮同棍 一班示威者留低打速龍同防暴警
防暴警高防係可以打低晒示威者 而無受到咩傷害
理論上時間許可之下係可以打速龍救人
但係當防暴警黎到示威者仲同速龍打緊就會輸 會有更多人被捕